{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63443&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주산골짝펜션"
    },
    "text": "渓谷の前に位置するペンションは団体での利用が可能で、甄萱山城まで車で8分、尙州長角滝まで車で4分、束里山まで車で35分です。無料Wi-Fiが提供され、全客室は禁煙です。ペンション施設にはカラオケがあり、利用時間当たり10,000ウォンの費用が発生します。共用施設にはバーベキュー場と電子レンジがあります。最大人数を超えると入室ができず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 客室内はペットの入室が禁止されており、画像は実際と異なる場合があります。利用施設の紛失や破損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらいの人数まで利用できますか？",
            "answer": "このペンションは団体での利用が可能で、最大人数を超えると入室ができません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような共用施設がありますか？",
            "answer": "ペンション施設にはバーベキュー場と電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でカラオケを利用するには費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、カラオケの利用には利用時間当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用には年齢制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や破損には誰が責任を持つのでしょうか？",
            "answer": "利用者が利用施設の紛失や破損に対して責任を持ちます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "甄萱山城まで車で8分、尙州長角滝まで車で4分、束里山まで車で35分です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 412
    }
}